過咗21歲仲有冇可能高到？！

小弟今年已經22歲
其實仲有無可能高到幾cm
好後悔細個唔瞓覺同唔做運動

推

依家幾高先？

依家得170

手術

冇

應該難d 正常男仔係高到21

如果有腳瓜多數已經玩完

冇
準備成細做矮仔啦

有 我中學161 而家yr 4 170

你做左咩嚟啊？

有諗過但係個比例會錯晒

屌又有人話高到25歲

170咪幾好 你想屌model身高另計

依家條條女都170喎
邊到夠高

繼續推

你點解會有生高就溝到女既錯覺

咁你有冇諗過做矮撚一定溝唔到女

夠靚仔就ok
唔靚仔190都冇乜用

大佬呢個咁有錢又靚仔
好難搞架喎

170 o3
承認自己無樣又無口才咪算 身咩高 160有女都大把

真心咩？
淨係見過柒頭190拖女
靚仔16x a0

咁有埋高度再好d啫
又唔係一定要揀一樣

無關係架
世界上咁多人
咩都有可能
你個人係好既
要求唔高夠進取
正常都會有女

有幾多個矮仔係同城城一樣咁有錢有地位又靚仔

呢樣同意
攞d大佬級出嚟真係搞唔掂

意思係咁拍唔拍到拖都唔關身高事啦
160咪揀150 170揀160 你就講到160一定要媾170

我明
都係諗住睇下仲有冇得高
增加下選擇啫

有，當年21歲仲係16幾
依家34歲178

著對高d嘅鞋咪算囉

21果年，我高十幾cm

你做手術嚟？

踩高翹？

咪玩樓豬

有得高, 過左20歲 每年仲高0.5cm, 依加都高左幾cm

有咩鞋介紹
淨係識timberland同埋pump fury

如果你話腳彎腰彎既話矯正下可能都高返幾cm既

咪係囉
認真問

呢d應該無
不過係咪要搵脊醫睇先知？

樓主細個唔瞓覺

咁咪得囉 著出街

成撚日點幾兩點先瞓

咁直接

有冇成功人士試過？

樓主應該blk左我？

你係死五毛？